{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 아이엘호텔"
    },
    "text": "昌原明西洞に位置するアイエルホテルは、モダンでミニマルな感性でデザインされた最適な施設です。 客室は常に清潔で快適な寝床を提供しています。 ホテルの案内によると、客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 また、客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 アイエルホテルの客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。 また、オンシーズン、特定の日および祝日には料金の変動がある場合があります。 パソコンの客室をご希望のお客様は、フロントに事前にお知らせください。 アイエルホテルは未成年者との男女同室での宿泊が制限され、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 未成年者の場合、身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しもできません。 また、必要なすべての物品が毀損または盗難、汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意して周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しなければなりません。 アイエルホテルの住所は慶尚南道昌原市義昌区昌二大路103番キル9で、周辺には名曲広場交差点、より大きな病院、シティセブンザイ、シティセブンモール、昌原コンベンションセンターなどがあります。 最後にアイエルホテルのレビューを残せば、ヤノルジャポイントを貯められるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイエルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイエルホテルは慶尚南道昌原市義昌区昌二大路103番キル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルの客室はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "アイエルホテルの客室はモダンでミニマルな感性でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "アイエルホテルの客室では禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。また、ネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルの客室は追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "アイエルホテルの客室は基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルの客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "アイエルホテルの客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルの料金は季節や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、アイエルホテルの料金はオンシーズンや特定の日および祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "パソコンの客室を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "パソコンの客室をご希望のお客様は、フロントに事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はアイエルホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "アイエルホテルでは未成年者との男女同室での宿泊が制限され、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。未成年者の場合、身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アイエルホテルの周辺には名曲広場交差点、より大きな病院、シティセブンザイ、シティセブンモール、昌原コンベンションセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アイエルホテルのレビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "アイエルホテルのレビューを残すと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 563
    }
}